防暴畜意撞市民段片個重點係佢老屈市民

重點係依家市民隨時會比人老屈
Popo係不可靠不誠實
廣傳時唔該加多句

推

其實應該大把人受過依啲，只係投訴無門同講左都無用

721 831 101

Push

咪撚咁做，佢地唔會覺得有問題，仲會覺得自己好撚威

有同感

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

你都係提依一點？
我係 Twitter 就係寫依點
叫法庭點可以再相信班狗係誠實証人？

push